做人係咪應該甘心就算

有無人覺得自己唔開心來自唔甘心，
20幾歲小康之家有份工，萬幾蚊，
唔諗上車唔諗升職加人工，唔諗拍拖，
自己一個洗都過到活，但問題就係來自我地有慾望，有諗法想更加好，所以我地追求四萬蚊一個月，追求永遠唔會鐘意自己既人，所以我地唔快樂呢？
如果我唔追求自己目標，得過且過，我係咪會開心d?

知足常樂
但香港萬零蚊係連尊嚴都無

你岩，唔好話女仔，同新認識既朋友講野聲都細d

每個人對人生目標既追求都唔同既

所以我唔配有我依家既目標囉，死慳死抵買下股票又唔郁，太高估自己，所以失望

一支公就唔好將目標set喺物質同安穩上

巴打，我好累，有期望會失望

記得有年行富士山
見到一對夫婦 因為老婆頭痛得太犀利
決定唔登頂落山
我同開同老公吹水 話"上唔到頂 真係好可惜"
跟住佢答咗我一句
"唔緊要 由山腳到山頂 都係富士山"
如果做到目的就係手段 我諗巴打就唔會噉諗